[保加利亞]天下黑警一樣黑

屌喇星，家陣全球啲差佬都學晒香港攏嘢
又痴埋啲on9章

又加料打示威者

見國際無咩人講想出下po

支那賤畜黑警輸出極權打壓

其實香港黑警啲手法都係學俄羅斯,唔好睇得佢哋咁高.佢哋無你想像中咁醒目可以有套新嘅鎮壓手法輸出畀人.

保加利亞

一直都想去哩個國家

sofia jeng